點解大陸妹咁多屌西腳

大陸妹真係高質過港女

又有樣 又大波 又多水

呢個朱璇咁

好多靚腳 港女唔知點解好多象腿

雖然我好撚憎大劣，但係唔敢發誓有得屌大陸都唔屌

右邊條女個額頭好7

臭雞, 幾錢Q呀

日系

不了

MK與蝗味既碰撞

冇嘢吖嘛 香港去任何一個地鐡都見唔少啦
利申長腿

港女出名冇波得腳
港女多象腳 真係up得就up

唔夠長？

港女好多無168CM up

後面D大陸佬柒到

金鐘m記

好重機心D 大陸妹

P圖

橙褲嗰個大叔好似爬咗上枱嗰個金鐘連登仔

一個成熟嘅男人係唔會鍾意呢啲腳，多返啲肉會好砌啲。

條女好有事業心

有波有腳

晨早大把人話大陸西係肉便器
不過宜屌不宜動心咁解

你對長又肥嘅邊個想睇

以後邊個鬧蝗=仆街雄性蝗蟲
大陸妹 = 皇

硬膠咁

你眼中mk係咩

啱
屌你瘦到噉仲話屌西腳
樓主正青頭

有長腿咪高過晒班港男

好大陣支然味

成個巨嬰咁

正果啲先出街唧 醜果一大部份匿喺屋企

右邊

不反了不反了

正皮以示鼓勵
多圖

一樣係筷子腳
港女: 太瘦不了
大陸妹: 靚腳狗衝
連登仔

肉地，矮 ，親切笑容，唔愛名牌

同我貼D大陸妹相反

Catgirl係港女之光

連登支那仔

得呢張先稱得上大陸妹 有波有腳
樓上張張都平胸 得腳 同港女有咩分別
仲要肯撚定整容嘅

肉地啦！唔好話淨係得筷子腳

幾靚都好 真係好撚低B

雖然唔中意大陸，但屌閪一定大陸妹，好撚過d死魚港女

我都出post成撚日屌D大陸150隻

不過見到呢D肉體，又抗拒唔到

成陣大陸味出曬黎

睇埋後面

屌哂你地果份

唔考慮政治，大陸女正過港女

真係 出街10個港女9個對腳都勁粗..

啲腳趾應該好香甜

波、樣係後話

對腳夠長

其實到撚到有7頭 有靚女架喇

有無人覺點解啲衫偏偏就係啲大陸妹先着得咁大陸 港女都有同款 一岀tst見就分得岀

ok

認真
大陸好興整容
包括對腳抽脂

多水又易屌

假樣

嚇到鳩縮

攝影師影得好者

大陸妹腳趾普遍好撚肉酸

唔著tback 晒撚晒

屌西腳

只宜屌
不宜結

連登仔內心都係鍾情於支那妹

有冇巴打放中環我至靚挑下機??

如果有有錢大陸西想當我係性奴，我okay架

D窮西想呃香港身分證個D，唔想屌

留精不留情

個D西面架喎

口𥚃反共，身體卻很誠實眼界低到唔識放眼星馬台日

九成九中女

好重機心

26-30啦我諗

屌唔屌閪都諗政治？

樓主老左應該都係廢老
陸女個閪你都想屌

第時咪伸請陸閪落來

大陸熟婦

係撚日系

Diu咁你收皮啦 香港大陸都好 其實有好有唔好 只不過大陸人多 好嘅又多 7嘅都多 不過我偏向大陸女仔 白d

港女世界第一！

飛撚哂釘

白D

宜屌不宜娶就無問題，但大把人以為自己唔沉船，但最後娶咗落嚟
食台妹同坡妹就唔同尤其台妹真係好撚easy下

宜家D大陸妹咁撚open既

臭雞！

唔知個樣係點

一 d 都唔靚

女人靚係要靚在個條線

係曲線唔係直線

加埋 d 罐頭樣罐頭妝 吹氣公仔一樣

最重要係個內在

支那就係支那

打扮都幾好都係支那狗

識笑既女人真係靚D，港女學野啦

無波無腿，無腰？！唔緊要！！

但係唔好成日西口西面啦 仆街

老實講 唔好講咩味咩味
屌睇下人地啲衣著啦
香港10個有7個都運動波鞋或者中性look

圖呢

大陸妹都著運動風 同埋柒波鞋

其實放得出黎都係有啲身材,變左大家都覺得"咁多"依個量詞係成立
大把又肥又粗唔放出黎

白衫打個和啦
香港無幾多個敢著 全部都t搭短褲

唔出奇，後面D路人阿叔柒撚到

可能個D樣先係强国人外表的普遍現象

一定會有人著
香港都會有女仔著得女性啲
但係個比例

可惜香港既細臉高妹太少

點解佢地咁鍾意呢D淫西大陸雞味露趾鞋

都好過19波鞋

人造人，示範圖

大陸妹隨便影，高長直

港女個D訓曬係到就角度影既收兵腳圖

緊係150都影到170咁長腿，

腳毛粗過我D鬚根都會P到無毛孔

口味問題

鍾意model身材

長高直，面細，骨細

D港女多數係「大大屌小妹」咁比較細粒，覺得無女人味

冇樣唔敢j

人種都唔同比黎都無謂 北妹不嬲係高啲 係街度想搵個成年女人係15x高既都難 南方人不嬲係矮 唔好話香港大陸南方都係矮人族 除非外省人
好果味既上北京搵食啦

呢d 腳叫靚腳
完全冇肉一直落 去j 支電燈柱啦
靚腳一定要大髀粗過小腿 小腿有小小肉 腳眼對上個位幼

我敢講
我地一班連登仔
情願一世都係青頭
都唔會掂大陸西

講真我地好多巴打係香港係溝唔到女呀, 係做兵呀
咁點姐?
而家人生一定要有性同愛咩?
我地自己都知, 係大陸, 我地港男身份同埋唔差既外型
一定會食到唔少大陸西
但係我地有原則
係諗都唔可以諗, 一諗左就係出軌香港
一句講哂
忠心於港女,未能開花結果，我地都只能認命，守身一世

仲有氣候溫暖既地方性成熟就會快啲 停高都會停得快 你叫個大陸妹由細過黎香港住分分鐘都係生得矮過佢老豆老母
攞呢啲改變唔到既野黎屌 其實幾無謂

咁D有蝗母既公屋港女
點界定？

即係如果我未來女友，阿媽講廣東話有譚仔口音，咁我女友係咪香港女人？

（純粹好奇）

屌 冇波扮可愛

又係到吹奏支那雞

我好期待D人貼港女腳圖反駁

屌 D小學雞，個個齋睇
出下口術 ，無圖

好撚靚

好上進，識得執下自己

Dllm 班支那人最撚中意着肉色絲襪條腿幾正都冇用
望倒都想反胃

等睇負評

肉絲要夠薄 同埋貼近自己膚色先正

咁鐘意大陸雞 你上上面住埋啦

日日有得你睇 有錢仲有得屌

唔好咩

點解個個都化到成隻鬼咁

同連登仔差唔多

有無人po港女腳出黎挑下機

我屌你咩 樣衰到 個個好似中撚左輻射咁
全部個樣已經整到蛇精咁款叫靚
樓主食開屎

全部假系樣黎

港女大多都係腰長腳短

義肢

幾錢q你都屌唔起架啦

今時今日呢o的質素，除非你後生又形仔，仲要有o的錢，否則屎都未輪到你食。

講得冇錯！但班支那人最撚中意着又厚 又偏黃嘅肉色絲襪巴打經過尖沙咀不妨留意下

我係

對脚真係好肉酸 瘦到咁

不得了

港女嘅樣配埋大陸妹對腳（假波不了）

基因問題
香港種既女仔小腿粒肉特別旺盛

南方人係咁，人種問題。

北方人好可能已經係雜種 ，地理問題漢人(所謂) 溝咩朝鮮 女真 蒙古 俄羅斯都唔出奇。mix通常會保留得到兩邊嘅長處。

但冇乜北方人個樣好睇過南方人，唔知點解

港女係順眼d，硬係覺得大陸妹靚樣個d都係整容。

大陸妹屌完就算啦

有時見到d港女相頭唔錯
可惜又矮又細粒(又無波)

大陸女人雖然貪錢 但個格一定好過港女

高質

索女無分國籍

d腳唔係好得啵兄台

唔知點解，覺得呢條裙靚

個大脾仔D肉岩岩好

我返工有個鬼妹同事都著肉絲，都好J喎

唔係順眼啲，係好順眼

有圖再講

大陸整容隆胸風氣勁
80%有整過

唔奇 ，D女咁正 男人咁柒

不嬲屌西搵大陸妹真係一流

巴打同事對肉絲係米又薄又透
肉絲都有分好多種 大多數支那人都着又厚又黃 關節位好多皺紋

大陸妹好屌係真, 又淫又open
過人世都係港女好

由開微博 follow啲街拍page 已經一早知 自己亦都去過啲大城市 靚女比例好高 唔係連登仔所“僅”知既整容雞樣

做乜而家個個喺連登吹奏大陸妹
抵制國貨啦

比多幾張支那肉絲圖各位巴打 條腿黃撚到

日本肉絲又正又索但幾乎全部支那肉絲都係黃色 少部分已經留意唔到

D相執到好重味精
真人一定成舊蕃薯咁

堅正

要征服香港人好易，靠每日150隻呢d女就搞掂

大陸妹又淫又有技術, 不過要識抽身, 最好做SP, 好多大陸妹都係當佢食你, 唔係你食佢